［突發］何妖凌晨於元朗被打至重傷

屌你班連登囝講夠條on9小丑未？
雖然元朗比人搞係好嬲
但唔好比啲小人物搶撚晒焦點好冇

討論返721或者所有對準政權既事好冇？
討論下727行動詳情都好呀

咪再理鳩條仆街，擺到明係放佢出黎摶你打

咁你又開個咁嘅post?

麻煩各位兄弟手足幫手推下哩個POST
主要要求連仔 限制P牌仔出POST
唔好輕易比佢地帶到風向
我地專注既係5大訴求, 而唔係fake news 五毛post

無人會忘記721開槍
好多po推緊
但真係唔好再用fake news引人入
只會惹人反感

趁夜唔好推